染毒遭電視台封殺11年 酒井法子重登台「一片空白」

酒井法子睽違11年登上無線台節目，難掩興奮。翻攝日刊體育報

48歲日本女星酒井法子2009年吸毒遭捕，事業全毀，近年積極跑活動，洗白形象。法子染毒後難登上主流媒體，苦等11年，終於獲東京電視台《THE KARAOKE BATTLE》特別節目邀約，實現在無線台演唱代表歌曲《藍色的玉兔》，為復出之路打了一劑強心針。

《THE KARAOKE BATTLE》嘉賓必須選唱一首拿手歌曲，現場演唱挑戰最高得分。法子雖然有透過演唱會或晚餐秀登台演唱，不過參加節目錄製已睽違11年，她笑說：「突然間腦子一片空白，等我回過神來已經結束了。」她為了節目勤跑KTV練唱，練習成果要到27日播出時才會曝光。

難得受邀上無線台節目，她滿懷感謝表示：「打從心裡覺得非常感謝能有這樣的機會，比起分數，我更開心能夠和大家一起演唱，對我來說特別有意義。」她也期盼未來能有日劇向她招手，再透過演技和更多觀眾見面。法子本周五也將來台在台北與高雄舉辦晚餐秀。

點解唔拍av

老蝴蝶閪

48歲嗱....
唉

風韻猶存